D大陸佬飛象過河真係唔屌唔得

話說我係日本自由行去緊四萬十川，坐緊火車而家，有條大陸仔見架火車冇物人就飛象過河，點解我知佢係大陸人？因為佢拎住簡體版四國旅遊書. 咁我就同佢講：Could you please lay down your legs on the seat? This is a rude behaviour. （英文有錯請屌）

條友唔知真唔明定假唔明，咁我就用普通話叫佢放低隻腳. 佢終於有d老尷話唔知唔可以放腳上去

所以話有d行為真係唔屌唔得，重要係日本.

話之前同講左之後

去踩單車?

窗出面好似幾好天

到左會租單車
前日去左石鎚山

好清

樓主勁
世界警察
維持世界治安既任務就交俾你啦

其實都係話下姐，唔明點解有d香港人係唔敢出聲.
Btw, 今日四萬十川天氣好好

你都唔差
鍵盤世界你玩晒

呢個算係咁
講完會放返落黎
平時個d屌返你轉頭

呢d行為真係好撚乞人憎重要係人地國家

驚你番唔到香港

支持你